[不安]exam前一晚收到個咁嘅email

title係course code同名
有名同用學生email出
讀到痴咗線

似係比人偷email

真係痴左wor睇黎

下款係佢英文名 普通人應該唔知

1410

溫溫下書行開左比人玩eleaning account咋

ENGG1410

當時人？

另一個email有埋cheatsheet